佢呢個掌上壓姿勢正宗嗎？

有好多種練唔同部位，但係每日1下就夠，唔係會大隻得滯

呢個真，太大隻好核突

有啲笑話，講一次就好笑、講兩次就乏味、到第三次就...

calisthenics其中兩三個最出名的channel
calisthenicmovement
自己睇下佢啲片再諗下佢會唔會錯

怪唔之得個胃咁撚辛苦，原來縮左膊做，個肚變左拱橋